Virtual Youtubers討論區（537)

post頭 :

LIA巴整合版 :

實用Vtuber資訊網站 :

情報網 :

多窗睇Youtube網 :

多窗睇Vtuber網 (需配合插件) :

插件 :
Chrome :
其他瀏覽器 : 需先安裝腳本管理器如tampermonkey等
然後再安裝此Script :

Vtube精華及整合 :

有野想改可以用依個做底 :

請用不推文回覆
貼J圖/MEME圖時引埋source
同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

組長找數真漢子

待結果 :

又要玩,又無膽 走數

din

唔知推邊個好? 推團長啦

訓教ASMR

心：

Lm TMT

Lm

心心私底下俾咗YouTube幾錢

野兔準備開始並走

陪瞓？

lm

見到心心個直播封面 星街同船長哭撚咗

牙心

聽完叫我點訓

心心

35p大屠殺

玩開Apex嗰班round2

大量35P被殺

asmr都有得人格分裂

有冇牙心H漫

35p嘅ender pearl
35p大屠殺

ASMR都有主線

到底Pekora 要去到邊先有第二個check point

心心咁細個就咁仁點算

心心廣播劇

潤滑油

心心……你玩到咁大

又玩asmr

Choco sensei 地位不保了

夠堅持 好正

我反而麻麻地心心asmr 聽到悶 不過助眠一流

貓收到彩虹Sc，問係咪桐生會帶起既潮流

心心依家係asmr加做戲

其實真係點解心心做咩都冇事

船長，會長，miko，星街全部俾人ban過
計埋shadow ban人仲多
有次天使俾人shadow ban三人，仲有次講病情個次歌回直接bug到冇左睇到睇唔翻

但係我聽唔明

有後台

除咗youtube係心豚之外
諗唔到解釋

如果設定接近舊版
應該無check point要打完成關

上次小學生mario kart都無啦啦比YT ban

我有理由懷疑成班聽緊心心咸濕按摩打丁所以無人推po.

主席我要求點人數

果隻聲真係麻麻地
寧願佢吹下氣 細聲講野我就夠

我都有咁諗 平時好多人

聽講以前都BAN過

心心世界第一

第一次俾人ban
個次sad到佢

隻手忙緊唔好咁啦

HACHAMACHAMACHAMA

打丁都唔得

蛇喺英文圈意思好似係...

好仁咩

好似係同老師一樣要開SubAC

訓教

好唔正常個推po速度，明明咁多個台。

所以依家入股

專心聽住牙心打丁 ，無人睇其他台

又想內戰

asmr無效化

講真淨係講野就夠 果啲聲好怪

Asmr只服PTR

咁就仆街
有排打

心心撩嘢定含嘢…

黑mon嚇死

珍
用佢條尾

兔今晚係咪過關耐久？

含住點講嘢

又咁高LV

係咪要入主線

突然播音樂

電話響asmr

CLS 船長尋日undertale 100萬以上觀看數
上埋YAHOO 新聞

入主線 開返大聲

はあと様

asmr主線

agree 覺得有d煩

呢張先岩

心心瞓醒

勁到

聽牙心ASMR訓會唔會俾佢嚇醒

唔會 不過你瞓瞓下auto play其他心心片就...難講

比心心鬧

中間突然電話響

可以宣布阿船登基未

はあと様話我變態

千祈唔好玩電話

好想同心心拍拖

睇兔爆氣笑撚咗

你要鬧鐘響定dc打黎 比你揀

日日俾佢話Hentai

Hentai

訓到琳
之後突然電話響
夢裡面即刻變惡夢嚇撚醒

同佢做菜

我係豬

我做咪ok

豚です

兔夠喇 返去玩Undertale G路線算啦

真係覺得心心可以出廣播劇

預備中風
希望佢睇住隻手 唔好over

快點懲罰我

低語, 心音, 吞嚥
哩幾樣最正

做佢菜

俾佢做

加埋吹耳仔

生命值硬接

ぶひぶひ

兔咁樣真係有工商效果?

你估你係龍王佢就會煮唔到？

BOIN BOIN露

成班野兔過關cap圖tag族長

公主apex新手

都有班人買左黎並走算係咁
玩得魔界村一定預左係自虐

墊咗幾多

實有啦
開到口叫人用twitter tag show進度鬥快
實有野兔為咗串佢而買game玩

彈琴都得，打機無問題掛

冇2期

每次禁入兔度都同一個位

有冇1分鐘？全滅咗

唔知點解SUB左公主但左面個開台LIST見唔到佢

哇屌真係有！？
我本來就係disgaea fan不過最近冇錢
有的話我即刻買

公主可唔可以唔好扮廢

我會想買嚟試吓

佢咁堅持應該一早決定好要咁玩

嘩……真心第1次想試下黎個系列。
有無中文同switch版？

変態豚

又係死係呢隻手上

決定轉PTR台回下血

巴打...rip

bam

呢一代（魔界戰記6）評價好差

auto game黎

咁多位再見

但難得有being boing露

扮得太明顯啦
75lv 會唔會乜都唔知

呀火都白咗d

呢個系列好正
好適合老師玩
最後傷害可以打上兆
不過要嘅知識都唔少，刷起黎可以幾麻煩

但上面巴打對黎集評價好差

兔嬲到

過到未

掛機升LV神作

拉哈露
我最鍾意係4代暴君同天使

呀座比呀火睇穿晒

過唔到關就auto到轉生再auto過關
完全冇戰略可言 買幾舊水就係睇佢自己打怪

俾左幾多錢畫師通水

勁
一開始睇兔玩同一關
4個鐘返黎個畫面無變過

搞到皇上要道歉

黎集將一個好地地ge戰棋game 變到auto game咁

睇佢過唔到好過癮

大量野兔睇唔落去……包括我

#魔界村生まれのぺこ太郎

係佢玩得渣定真係難

RIP

我冇玩過6，諗住買
我玩過係之前嘅
你可以買以前嘅試試

公主玩apex咁大件事

兩下就死 個人又鈍 真心難

都有

咁真係無計
三家姐都比人水左

都係訓翻教先 唱歌先嗌我

如果因爲之前而想買
你會明白點解今集比人屌到飛天

皇上係咪偷睇咗下集？

隻game好似幾hardcore

武器: 會長

心心主線：Help

搵錯人
應該搵korone

牧場物語唔係俾支那收購咗咩?

心心又help

help

得兔先做到呢種效果

我依家睇睇
當時唔記得預約可能係好事黎

help完即收

一開始揀咗最難

korone多歐美舊gamer睇
宣傳效果更好

玩得多 黎黎去去都係個2招

騰訊收購

咩箱黎? 請好多大手整皮

咁都係hold 住先，唔使買住

大J: 騰訊點叫中資 （打緊lol)

但係而家虐得幾好睇

我都彈性白金4

応募条件
・応募時点で中学3年生or高校1年生or高校2年生であり、2021年4月から現役の高校生であること
（面接の際に学生証を提示していただきますのでご了承ください。）
・保護者の理解があること
・週4回以上の配信が可能であること
・人を楽しませることが好きなこと
・アニメやゲームなど、オタクコンテンツが好きなこと
・歌、ダンス、ゲーム、声など、何かしら強みになるものがあること

⚠︎ゲーム実況者/配信者/VTuberなどの活動経験があるとなお良いです。
⚠︎2D/3Dモデルについては弊社で作成した物を使いますので、今回の応募は「魂」のみ募集です。
⚠︎PCやキャプチャーボード等の機材については、個別に対応させていただきます。

騰訊
騰訊好識扮野
旗下ge附屬公司表面上唔干涉（實際唔知）
所以

屌俾兔仔嚇親

公主係唔係想漁人得利

過咗

果下叫聲仲以為係呀狗

兔

跌落水

跳落水死咗佢啱啱叫咩

笠水跌死咗

衰咗

一係就咁勇衝入去

成個holo得兔仔以前玩過魔界村
超魔界村 3日夾埋16個鐘爆機

係超難

虎之穴

holo救唔救到魔界戰記

細過只玩過gbc既版本，仲記得果集可以結婚，養狗，又可以去市集做買賣，隻牛好得意，應該玩左我百幾鍾都有

有冇牙心H漫 頂唔住了

啱晒過年俾親戚班死𡃁仔玩

有英文版水鳩鬼佬應該有d機

阿潤英文會限

上面有清貼過

難講

劇情其實ok
但游戲性0分

星露谷>>>>牧場

睇返以前2玩得幾開心而家睇返有啲唏噓
可能都係同機戰一樣沒落

佢玩最難mode 卡一日半日好正常

我露2連v限

機戰沒落完全自己攞黎

打錯字喎師兄

保留原作味道

未出

diu
microsoft個輸入法成日出錯
小時不努力 老大打拼音

super robot都沒落，冇計
有誠意整隻game但係銷量追唔上最後咪一個系統賣三次(VXT) 又或者出下啲垃圾手油呃下你錢(DD)賣下玩具廣告

都唔講劇情
近幾集啲演出到依家仲衰過og
講埋劇情真係好難幫

邊到有誠意

日本一啲game都幾伏，holo都難救

隻櫻革咪係

今日係2021年2月25日

普通感謝文

英文版

都唔講z 4集既重複畫面。依家機戰最大問題係班人就咁cut動畫成段出黎當出招，而好似驚爆危機d戰鬥更係hea中之hea.

完全比唔上舊時點陣圖果種演出上既張力同熱血

我當去到OG Moon dwellers重算OK

原來講英文無野了

機戰垃圾黎架

總算唔使憂心會限

下 版權作不嬲都差過OG
PS3時期既2nd OG都屌打緊PS4既VTX wor

CG同個模 唔係回收重用
係全部重新整

玩返機戰w好過
好玩之餘劇情好睇，演出分鏡仲好過PS4個3套垃圾

事前宣傳嚟講肯定冇兔效果好

一陣又黎黑暗公司論 又變通靈大會

望住兔玩左5個鐘都係同一關 點解上個post有人覺得隻驚無問題

睇到有啲暈

呀露好似比較少講cover啲衰嘢？

VTX垃圾到ps2都比唔起

35今日都轉推左
勁撚高質

原來老師又刷

老gamer就會明
以前D game全部好hardcore

重製ge target都洗以前玩過ge gamer
就係玩個hardcore

都係

家陣有部份係佢技術問題
但本身隻驚係無問題

公主食雞係咪公主巴入左場carry

這就是gamer的實力

老師做乜又200幾LV

就算攞家陣啲驚黎講，都有人一關卡半日以上咁唔通隻驚有問題咩

細個玩卡到棄game

作為一個死靚仔追到而家嘅fans
以前點陣繪而家要HD
成本差好遠受眾又少撚咗好多人
玩V嗰陣都開心嘅
但係翻炒兩獲真係死忠都頂唔撚順
後面啲劇本又寫得衰
扺俾人屌垃圾

miko扮絆愛

嚇死 以為又刷enderman

VTX啲劇情真係唔睇好過

已經過唔到第一關嘅遊戲

天使又訓著左，最近佢差唔多每晚通宵
之後仲有廢片同會限圖

t算好
v同x睇到我心諗做乜鳩

因為VTX有部份係搬翻Z系列既模去用 eg 00同UC果d
OG不嬲都大撚曬 銷量唔係最好 但畫面一定係靚
2ndOG全世界J到出血 以為機戰以後會有呢隻畫面
但最後都係OG獨家全部新畫新模 低鋸齒
BTW我地呢d叫做比較死忠既fans集集都會買
版權作都唔求畫面架啦 望就望買多幾隻好叫做等你快撚d出OG3 埋撚翻alpha3個尾

新一代買完覺得伏
退款走左去買新一代G gen
G gen好玩過機戰好多

成晚剩係聽到兔悲鳴

諗起第1次玩bloodborne打喝血獸卡咗成個晏晝

原本隻game已經難玩
未練好技術就玩最難

以前啲game 近乎0劇情
唔hardcore就唔會玩落去

佢全HD化已經燒錢，但係佢又冇改分鏡，所以玩落個感覺差唔多

OG3
雖然屌到仆街但都係會買

成晚係到虐

佢真係出先得㗎屌
我驚佢以後唔撚出

新一代玩彩蛋都j撚死

或者友情破壞
炸彈人，雪人兄弟

孤兒

好似好耐冇見過佢用原本個皮

我諗住佢普通play
點知係古早味無限第一關

佢og系列正過佢家陣啲版權好撚多

其實之前70萬嘅最後係指最後一次耐久歌回？

有生之年會唔會出到2

以前第一次玩PS2 GVZG
唔識睇日文唔知劇情模式機體可以升
渣架GM2打斯洛哥打幾十次都磨唔贏

個陣第一次玩呢類嘅驚，隻狼個弦一郎卡左我成日

大家一齊買千練值隻合體SRX集氣出OG3吧

天使會限圖

隻狼起碼有checkpoint
最憎啲game勁長無checkpoint

今年咪30週年 實有野比你玩啦
係睇會唔會好似25週年咁
上次一次過出OGMD同V
果陣我真係J到跪撚左係到
雖然最後都有d負評
我OG全肯定
因為你有玩過alpha三部曲就一定會鍾意OG
我自己部Ps4都係得機戰玩得耐
其他game都係幾個鐘就棄

完全理解
OG太高質

打BOSS先黎轉石頭

千值煉要賭運

OG 差隻W+alpha3劇情嘅最終作
反正不會有四五

牙兔

兔有冇話點先完

你當佢係一尊關二哥像買來放喺神枱裝香 ok 的

玩og個前設 唔講d咩 起碼要玩過gba版og1+2或者ps2版既OGS(姐係1同2合集)
個故事個主構成係alpha系列 然後再加唔同版權機戰既原創主角
重新構成一個大故事
所以以前冇跟開係好恰人

過關

OG3係會完結 寺田講過OG唔會有Z系列
我估最多撈多個機戰K落去

丁左心心

仲係呢到 唯一唔同既係 武器唔同左

K已經係meme作 唔好啦

玩到出年

佢出z又唔知幾多年
唔出好過出

冇checkpoint

兔開頭就爆甲都玩落去

神作 米神屌打EN個火雞

我兔仔全肯定
所以點都會睇

耐久stream不看嗎

又比老師爆耳膜

老師遇到骷髏馬
我玩咗幾個月都未見到

alpha一個主構成
Z系列又一個主構成 會唔會出都成問題
OG係咁多年玩家既熱情換翻黎 唔賺錢都照出
應該都會埋尾

野兔

我都唔敢講到咁死 巴打好勇敢

所以係要練
家陣兔仔係將練嘅過程都有埋咁解

搵35求救

睇返luna玩apex 玩左兩場就收台!?

牙露岩岩段野唔記得set會限?

THE GUN OF DIS打靈帝呀

邊段

以前啲game就係咁不可理喻 呢啲係古早味

唔好癲

搵人帶個鞍俾佢啦
返村拎實冇咗

要練啲判定，主角行得太慢

YouTube community冇notification其實真係好撚柒on9
你整個community就係俾人交流嘅
你老母冇notification算乜7
叫人mon post？

以前既魂斗羅係咪都係咁?細個無玩過

Alpha 3+W+L+UX+BX
得了, K同Neo我當冇發生過

yes

其實正常人都練到
係兔仔呢方面睇得出真係弱

贏咗未收工

舊版仲慶

rap part 超多人

頭先youtube彈通知出黎見到牙露打左一大段野係關於fans既信
轉個頭就404左 (我冇入會)

你講天使四個字前張圖？

我淨係見到彈左兩次通知
以為一篇日文一篇英文
我有入會

佢係預咗你死玩爛玩玩到爆機為止所以全部都係好撚難

每次都係咁
Miko
Rushia
天使
每次有直播之前都會發community
垃圾YouTube永遠唔會俾notification

35啲垃圾箱

唔係笑劍蘿定點
但頭先禁入去睇佢讀superchat見到佢得450同接,仲要個chat慢到1分鐘唔知有冇5個人講野
場面有d尷尬

唔知我有冇get錯意思 但我有彈到通知

魂斗羅我覺得好D
起碼普通人過第一關唔難

亞瑟王嘅性能同以前差唔多

所以有陣時我真係理解唔到兔仔究竟係打機唔差定真係廢

兔仔鐘意玩咩type嘅game成日見佢剩係玩Minecraft

咁一定練到嘅，我玩咗一陣都去到嗰四粒石同朵花嗰個位
但啲判定係好討厭

on9 game俾狗獨佔咗

等佢救真係攞命搵嘢搵成世

開頭開得唔好 上網太廢

alpha3 撈W 加K或者UX頂盡
本身alpha3 有四個主角四條主線要寫
咁OG3個content咪要起碼成百話

真係無睇過劍 有無拎

我覺得佢又會分兩集

membership會彈
普通嘅唔撚會彈
次次都係咁

見佢好似已經換左新電腦
但玩d game好雜之餘仲要暫時未見到有d咩個人特色
可能要入JP ser玩下MC先救到佢

閃完反方向跳住攻擊走就去到CHECK POINT收台
應該呢粒鐘內夠
兔加油

RPG 起野
所以隻DB2佢係好鐘意玩

佢肯出我肯玩

已經打完機,依家讀緊superchat
但個chat慢到我懷疑佢可以覆到全部觀眾句野

之前同ina collab效果點

竟然仲有人玩OG
OG一定好玩過版權作

唯有自己寫script
或者join discord ser聽通知channel ping

耳膜-1

玩開機戰先會玩og

唔怪得見佢玩得好開心

之前同ina玩果陣正正常常
但可能太專心玩所以唔係成日講野
同埋有ina都救唔到佢同接,冇記錯既話平均得4,5000人

剩係玩OG

分兩集咪又要等多五到十年 中風啦咁
到時木口都執能左笠
haachama女都生埋
我估佢下集一定埋曬佢 最多壓縮既姐
甚至只做alpha3同W

到依家都想知點解佢未玩mc

我OK 㗎呢兩隻夠㗎啦

咁多都開咁夜

比舊石

好冷清

佢直播左9次 9次首bgm就唱足哂就知

兔仔嘅進度並沒有進展

國歌嚟

都仲係新人ID1期開頭重少
開波200,000 sub 已經好好㗎啦

你玩9次都唔會唱啦

好似冇乜見過佢玩mc
id2其他嗰兩個就好似成日間唔中都有MC

兔隻game冇checkpoint架咩
幾個鐘後入返去仲係呢個位

好似仲未搵到自己定位

佢好似比較有性格,唔想玩就唔會玩
之前唔記得佢玩咩文字game唔係全部字幕都讀哂出黎
事後比觀眾講左兩句之後就話佢好專心睇緊字所以讀唔到,話玩埋呢隻就唔會再玩同類型既game

其實係holo黎講咪冷清
其實攞返出面算係咁

今日野兔：

唯一期望就係睇佢點解釋翻DIS呢部野係點樣OG出現
因為OG世界冇黑天使 點樣合到部dis出黎

最高難度拎走左好多

組長原來咁留意佢

都仲有萬5隻野兔
好想一槍爆頭

因為佢連第一個checkpoint都未去到

我見佢開頭咁慘所以先特別留意佢
但佢自己唔爭氣

仲有FPS
只係唔適合實況先唔點開

屌 終於有次著到甲去呢到

槍神（自稱）

緊張到賴

頂唔順打住apex聽pain聲算

咁癲6個鐘

同肉酸r gun 合體
又或者OG有靈帝出現應該夠因子跳躍去OG個世界

有性格啫 可能佢自己都唔介意同接呢

btw 暫時見劍蘿玩得最開心可能就真係同ina一齊玩果次
打爆機仲即刻話想下次再一齊玩

訂閱左咁耐都冇乜點睇過佢
最有印象都係 佢出道嗰一個月部電腦仲係好垃圾嘅時候

想佢講埋影鏡個邊隻響介
俾響介強化下啦
我ATX死忠
依家真係用愛先放佢上場
E姐就應該無咩戲份架啦 CV都走左

跟住比隻boss一野死 劇本已經寫好

唔係講笑，佢準度其實配得起
但走位奇差咁解

咁佢唔再玩嗰類遊戲都無錯嘅....
真係做唔到，而觀眾又唔鐘意
咪玩其他嘢囉

但唔玩MC 真係有差別
MC JP多人玩，易有交流
多啲Meme多啲Clip易啲令人記得自己
Reine其實我都主要係記得佢地玩MC嘅嘢

我自己覺得火雞係太介意同接先會變成咁

以前有底

過到啦屌

竟然係打死左

相反，一嘢就搞掂咗隻嘢

我記憶中佢debut定早期d直播好似提過點解唔玩MC
但佢早期果d慘烈到好似幻燈片既直播全部都已經del哂

但係有savepoint未?

屌錯po
佢係咪過到了

莫名其妙殺左

兔 終於有眉目

嘩出咗城

有Noah

真係0強化左咁耐

幻燈片咁差

都係過唔到 效果王

投江自盡

兔自己on9

都係炒
搵日生性下

頂

又落水

跟住跌落水死咗

喊出黎

クソザコPC

牙兔放過我啦咁多個鐘同一個畫面嘅

7點玩到依家個節奏都捉唔到
真係點幫

佢玩CS直播效果會唔會好少少
睇佢走中俾人爆頭死一次kuso一次
實力唔夠硬嘅streamer玩pubg/apex好容易落地死或者執完一輪嘢未殺過人就俾人掃死or偷菊花好冇癮

懷疑後悔到想收返

唔知係佢set錯野定真係部電腦廢到咁
早期佢同ID二期一齊玩捉鬼又或者自己一個玩學校廁所果隻恐怖game
得佢個台連15FPS都唔知有冇
係過左1個月多d先突然順番

我都有望過
10成時間都lag緊

請問老師依家做緊乜，諗住起屋住係ttt側邊？

我打就打日文啦

咁鍾意升lv，啱㗎喇

發覺兔成日作死先會死隻雀係上面都要跌上去

咁錯失咗開始階段就真係耐啲先追得番

跳

可摸耳翻譯吓

pekopain 佢玩呢類遊戲真係好廢

公主咁快win到

除非畢業/Holo炸箱
唔係既話係Holo總有機會既

依幾日有少少忙，想問我偶像懶鬼あやめ最近7日係咪淨係會員睇戲同埋雜談

最緊要係佢自己嘅心態挨得住
挨得過就好會

隻game啲武器要抽返黎

無記錯係
同佢唔再懶

石頭係最好

係勤力鬼

35P成日叫miko道歉

呢星期雖然係百鬼既一小步,但都係百鬼組既一大步

Bloom 雑談
Bloom 同時視聽
Kingsman 同時視聽
差唔多啦，都每兩日出現一次

係咁, 35都成日叫35P道歉

點解嘅

見到兔玩就諗起當年自己打到變傻仔咁

今晚會唔會兔仲遲收過羊

之前1星期都無1次

牙露句對白

最終幻想
Btw搞到想玩

兔會唔會ASTEL咁10粒鐘耐久

有姬騎士carry

35係idol

今日頭痛頭暈
訓先

想百鬼組開心
佢覺得好唔好意思
三生有幸

睇台仔講，原來tw上都係得4隻野兔過到第1part。都係訓算

等睇勤力既大小姐成為今年sc10強

大小姐啲sc好勁

勁多台幣

繼續留守見證去到CHECK POINT

好好休息

真心發覺班台仔鍾意邊個v既話都幾穩定咁提供3～4千同接，而且sc比得都爽

希望牙乃依家過的好
想課金入佢fanbox了

兔仔我想沖涼呀

我發現都好多人掛住魔乃，我入坑遲所以對佢無了解
佢依家有fanbox 㗎？

照去啦，返嚟應該都係原位

睇埋呢轉先去沖

又真

沖得

可以去了

拎埋手機入去啦

沖完涼兔仲係未過

我都係遲入坑，佢唱歌真係好勁
佢依家做返個人勢歌手，有開過兩次歌台，不過佢大部分直播都要入fanbox先有得睇

比返條link你

頂鎖少咗次添

今次有機贏

唔會 劇本已經寫好

話時話點解近期連v好似冇再有人提三角形

頭先王都殺埋都係死

又燈

佢個意思玄好多用普通解釋點會解到

拿拿臨沖完
做好準備今晚無3點都瞓唔到

呀火見到ps花花叫到拆天

生前

畀我瞓覺啦

因為真係好樣衰

兔仔崩左

準備定宵夜都得

瞓啦
我頂住

冇蛋已經輸一半
粒蛋重要過條命

準備好
甜品都有

早餐呢

main dish係咩

反正食完都係同一個畫面 驚咩

餐腸麵

希望兔2點半前過到

巴打你同果萬4野兔真係鐵膽中既鐵膽，自問都做唔到

聽朝早餐見

35p

手痕睇下其他台玩魔界村
兔仔啲技術真係

屌深夜講嘢食

唔貼圖咪比面

大回歸日後決定左要做全肯定

呢po有冇機

唔好啦 啲野準備好哂先過到

比你一講無晒

你講完就冇機

再燈唔使瞓

我覺得有

當慶祝

恭喜大家可以一齊繼續睇

試下過左先上黎歡呼

佢份人唔會較架啦

你諗定早餐食咩好未

連燈

35又輸

我都諗緊 有咩推薦

35猜拳又輸左

命運

miko包剪揼都仲係未贏到

咁你首solo岀未我仲未聽

不知火亳不猶豫就斬咗朵花

好有憎恨

呢個po有冇機

我估應該後補個生日3d先會出

懷疑你地係想講呢個po內佢有冇機

係

sumire 4社among us完同堆apex廢人又玩among us玩左就4 個鐘

我慣咗skip早餐 晏晝先食

已突入第七個鐘

我十一點起身 what is breakfast

呢鋪有機

無甲輸9成

唔建議再燈
比條生路

兔仔呢個工商好抵玩
平時啲工商都係一至兩個鐘

終於可以準備去瞓

啱啦你起身個陣兔應該過到

咁睇起佢

呀免

佢第二次見到朵花就已經話要殺

打左8個鐘都黎佢都仲未識點拉住黎打

又咒人一睡不起

虎太郎

今日羊狗兔邊個先係最後霸者

咁咪識撈囉，我係廠商都搵佢

兔輸咗咁多場都好似仲咁正面繼續打

平時我會揀羊 呢次兔有機跑出

鬼叫佢玩最難
其他人都唔係玩最難，得兔先係

600負評都唔太影響既

台灣人好願意喺呢方面洗錢
台灣在全球手遊營收排名全球第七，每位玩家產生的營收排名全球第六、每付費玩家
產生的營收排名全球第三名。

計盡哂同接係嘅

支畜：窮

起碼我睇完佢玩之後由對隻game無興趣都變到想買黎試下係咪真係咁難

卡左6 7個鐘個mood都仲keep到

係床合埋眼都會係晒呢個畫面訓唔到
真係要過左先訓得落

淨係睇唔係好明難嘅位
所以我都買咗嚟試吓

呢啲game唔hardcore就唔好玩
Jump king 都大把市場啦

佢過到都好
我覺得你瞓教都會因為睇太多次而重複係一開始

諗起bloodborne打路德維希 瞓瞓下嬲得滯起身再打過 跟住炒撚哂

呢隻 GAME 從頭到尾個回憶、賣點，
都係難到過唔到關

我都係有啲強迫症過唔到唔安樂

可能要停2分鐘睇次過關片先順到
就咁睇留言可能太抽象

本身玩嘅人唔係多，呢個難度嘅就更加少

35個網

呢鋪冇機

嘩 屌 黃金甲都比佢刷到

想反燈就會燈唔到

兔仲打緊

以前有甲特定位就一定有金甲
唔知呢版係咪

哭撚咗

佢個TAG都有搵到既

兔仔都講到咁
我諗今晚都唔洗瞓

佢講咗啲咩 唔識日文

無聽錯就係有野兔叫佢放棄
兔仔就話事到如今唔會放棄

野兔叫佢算數
佢話玩到咁邊有可能算數

又有金了

隻boss仲要識避

提一提船長同團長個公仔明日11點開賣
諗住今晚留守嘅巴打自己睇住時間

都玩到呢度(起點)點會咁易收手
大約

係唔係個機率較過

正常黎講係殺唔到
係咁岩佢打你 你又打佢果下先殺到

金甲sure win

屌

係D普通位死晒

心態崩

金甲我記得舊版都係擋一次
新版有兩條命

希望大家可以靜靜地睇直播

唔建議再燈

最尾串到

今晚成班女都耐久

我去電話台打完長文返嚟
牙兔居然都仲未過到

Still 起點

你覺得佢過到個下先係你最大嘅敗筆

希望唔好俾我燈中
呢個po完都未過
深夜冇人上連V冇可能未到朝早就爆

其實兔仔最勁係
佢鋪鋪都堅持到底之餘心態完全唔爆炸

35p收工了
野兔們望到家鄉未

yes 比我del咗驚

8個鐘了
大戰紅色有馬

未出發過

真，你見FBK/星打sans如果開波失誤就唔想浪費pot直接自殺重開。
牙兔開波爆甲都打到最後

兔加油

我一開波爆甲即刻重刷啦

記住開大聲 船長

兔仔真係好正面

準備左幾分鐘都係一下

秒

佢應該係用魔法無敵時間避開有馬撞過嚟然後衝出去 但係點解一入去就放咗

因為佢正面係打唔贏
要打贏一定要有甲

因為佢真係想做低佢

過咗checkpoint 先返去做低隻猩猩得唔得

我發現叫牙兔玩呢隻驚同叫fps新手打cs冇乜分別

羊都準備完了

佢有咁嘅諗法就唔會有呢8個鐘

Pain peko

佢以為自己以前玩過就得

明明啲操作唔係好差，但成日衰埋啲on9位

你漏咗老師

但其實兔已經贏左
講緊佢差唔多無停過打左8個鐘

啱啱查wiki先知隻紅色飛天柒頭叫arremer
聽兔仔口音聽錯做ahriman

見到你呢句笑左出聲玩左8粒鐘仲係起點

咪買嚟笑9佢地lor
班g那人覺得啲魔改件嘅片都係抹黑佢地

有馬さんです

真心，想買黎玩下
究竟係真係咁難玩定兔仔真係咁廢

因為隻game操作好生硬先會咁

玩到發售日都仲係0分

都係既
正常練左咁耐前面應該無傷
放魔法打出洞屍同後面花應該順住走去殺花
唔係慢慢係中間等
但兔冇果個膽去衝

認真睇完牙免對隻驚更有興趣

轉頭呀狗耐久18個鐘

依家真係就算打唔過去都已經係個傳說了

認真，睇落真係唔算好廢

兔仔個性格同佢打機風格真係2個世界黎

兔呢個係唔係逆向宣傳手法
話俾人知隻game好難
引啲人買嚟玩

啲反應係做到
但啲怪出世速度太快

睇完真係想玩下

BGA改LGA
同埋舊N卡改vbios裝假狗

成班野兔係Twitter 放自己過關片

岩岩兔把聲
好撚正

因為唔著重要殺佢其實就好快

又黎

又開會
咪又係秒

又黎作戰會議

又準備幾分鐘跟住一野死

咁都俾我燈到佢12600

羊都完左

痴撚線 唔使瞓咩

有馬作戰會議

兔負進度咁濟

老師都收

係都要殺隻有馬

呢次第幾屆

羊同老師都收了

聽兔聽到唔記得咗把聲勁溫柔

有人爆埋機

唔比講負
未出發過姐

係 完了

佢唔理有馬跳過去就完左

又回到解放前了

唔衝埋過去

仲開緊

動作唔同左？

唔係
隻嘢好明顯set到打唔中

兔仔已成最後贏家
睇返仲有14000隻野兔
真係成班痴線佬黎

今次有機!!

次次都以為有

兔已經越戰越勇

再講唔駛瞓

呢次真係神回黎
講緊8個鐘入面都仲係呢到

有埋金甲

金甲

月光寶盒咁

有金甲都無用 實死7位

比啲掌聲自己

又立Flag

又拍咩手呀
唔洗一陣又返去起點

唔夠膽再講嘢燈

拍定手先

真係直衝算啦 3格血

我自燈買兔仔過到

求下你唔好再跌落水

我都想拍手
睇足咁耐

得返三日都算賭

倒す

加油

仆街 完全想像到一陣會炒車爆金甲

兔仔加油

winning son 馬娘

食薯片
食完一陣手震又衰過

跟住悲鳴

我諗緊門口啲雀已經震緊

中雀都爆啦

咪燈啦

印象中上次比人強制休息之後佢話自己會節制返 唔想再比人強制休息見唔到觀眾

都係覺得佢過唔到

講咁耐野無哂手感啦

冇手感符碌過

係囉pause太耐

咁講多一陣咪又係死

兔仔會休息所以無咩野
但羊真係唔會

唔日出唔收

開會

又開會

呀座會限又長文 睇唔明

嚇到瀨屎

空晒位都唔走

全裸有馬作戰會議

中途再開會

又可以播多8個鐘了

我真係未見過有人可以咁堅持想做低一隻理論上殺唔死嘅野

組長個掉轉comment已經完左？

如果隻game冇得時を止まれ嘅話牙兔就冇得咁多shit talk

第3次開會

第三次開會

仲要死一次行勁遠

作為野兔推緊一個咁正面咁堅持嘅人真係無咩好講

隻猩猩唔會死?

仲緊張過睇fbk打sans

8個鐘入面 行段濕鳩路用咗7個半鐘 boss3個字 開會3個字

殺得死但係佢個AI 好恰人

Set左除左佢撞過黎個下會中之外係打唔中佢

唔係recurring enemy嚟咩

堅信實跳唔到

強敵(朋友)

其實就未 不過依幾日佢都走數

兔跳

應該一嘢跳落水

GGWP RIP

世界靜止了

巴打好勁

屌那星

呢兩個詞語令我諗起FFV隻金閃閃

老母3其實麻麻地

屌lag左下
Lag完就死左

要配衝力落
停左唔夠力

不鼓勵大家燈

下鋪有機！

想燈跳到
點知燈咗死法

世界線既收束

有無片?

反住燈架啦

集氣

用石碌死咗

我都奇怪 佢大部份時間係你斜角上面 但你正係可以橫射 同上下直射

如果俾rushia玩
唔知掟爛咗幾多個手制

Virtual Youtubers 討論區（538）

唔通推到1001

thx

佢向下撞你果陣係正面

仲要生命值硬接

跟住跳水

應該得
有冇人開

老母系列出名悶

上面開咗

2玩落去唔差
但3真係

呢兩吓會中佢都攰啦
過到嘅機會更低

殺左有馬先慢慢等到

但係佢啲操作都仲係做到呢下勁

好似冇V玩SE舊驚
想睇FF6

驚人嘅係成個holo無人玩ff

同朋友打完機準備訓
望下隻兔都係果個位既

開始肚餓

兔成日用白金之星開會

又夠鐘開會喇

FF12都幾適合木口V玩

歐聯都開波兔仲未完

好彩買左雪米糍食

聊天室叫殺左鳥先再講

Miko有玩過FF7

睇邊場?

係想知兔仔會唔會玩足哂DQ姐
佢玩我開心呀，唔洗玩返

裸體會議冇乜用

皇

鏝

諗起用幾個字開會點知之後一野秒就好好笑

走佬戰術

佢玩左9個鐘都黎
係唔係終於知殺唔到佢

舊木

其實我一路都唔get點解FF7最紅
普遍兩大原因都唔太說服到我
1. FF7食到PS1機能玩3D
2. 正反主角兩個好靚仔型棍大隻

投河自盡again

又跳水

識野就ff4/ff6/ff10

訓醒一入live又死左
第一關

我weak先

我俾人block

怯就輸

掛住睇兔唔記得
求原諒

9粒鐘了

啲操作係差左
但佢都仲咁有恆心

接個工商打足9個鐘

進度如同1分鐘

強者時間

去個廁所翻嚟又變長槍

狗收工了

狗都完埋

仲有萬三個忠粉

FF4本傳唔錯after years少爛
但鍾意FF3世界觀多D
FF6 kefka性格塑造真係好立體，而且佢係第一個成功達到目的既反派，佢好衰格而你又只可以反對，無得批判佢錯。
FF10 tidus
FF12世界觀好吸引而且續作唔差，不過無咁神作，

寶箱中青蛙

準備開會

絲打可以瞓喇